北角有人暈左? 求FC

岩岩朋友whatsapp send黎
唔知港島線係咪淪陷?

咁都唔死真係命大

其實平時都有定真係呢排特別多？

塞鐵姐

我都好想知
講真做左廿幾年人
未親眼見過有人暈左攤係地下
頂多唔舒服坐埋一邊

(即係好似浮屍咁)

係人都知係咩事 但有啲人硬係覺得平日都會咁

衣著咁似手足嘅？

無法確認嘅消息，聽住先:
北角春秧街粥店中伏，東主一家武漢回港無申報，10歲仔發燒暈左，現在隔離，隔離前粥店一直做生意，依家全家隔離，叫北角同事唔好去。
可能fake news

神奇既係報紙都無報

呢次瘟疫令我明白到如果我係大陸人，見到微博有突發消息而報紙無報，都寧願信報紙多過網上

手足被XX

條電梯應該係咁嘅方向？要點樣跌先跌到咁？向後跌都係朝天啦？